[MV上線] 《支爆進行曲》狂賀支那國慶

主唱: 占美尼古拉斯
MV: 亞力士多德
改編: 亞力士多德/占美尼古拉斯/天一神水

支那！不願做蝗蟲的人們！
翻我們的firewall
逃出我們新的長城！
支那民族到了支爆的時候
每隻蝗蟲被迫着發出最後的叫聲
支爆！支爆！支爆！

我們萬蟲一心
冒着美帝的炮火 前進！
冒着侵侵的炮火 前進！
前進！前進！進！

幾好笑

9/10

［手足入］希望大家可以多D留意屋企樓下E個位，提防D奇怪人搵有用垃圾

WTF

呢首垃圾曲好易改